驚！子瑜雙腿大開洩春光 一個動作讓粉絲心疼暴怒了

〔記者翁子涵／台北報導〕南韓人氣女團TWICE，日前推出新專輯《FANCY YOU》回歸歌壇，有別以以往青春洋溢的甜美風格，這次她們大展性感風格，台籍成員子瑜還在新歌預告影片中穿極短皮裙，開衩開衩到大腿根部，昨（25）晚她們參加音樂節目《M！Countdown》宣傳新曲時，卻因裙子過短加上舞蹈動作較大，多數成員的安全褲不慎外洩，讓粉絲相當火大。

TWICE新造型火辣。（翻攝自YouTube）

TWICE底褲外洩。（翻攝自YouTube）

子瑜（右一）黑底褲也露出。（翻攝自YouTube））

子瑜（右一）還趁空檔把裙子往下拉。（翻攝自YouTube）

昨晚TWICE登上音樂節目《M！Countdown》表演新歌，成員分別穿著繽紛的打歌服，更有7位成員穿上了膝上迷你裙，熱舞過程中恰好有不少蹲下以及開腿的動作，鏡頭拍攝角度又是由下往上，讓不少成員在表演時，安全褲全都露，連子瑜的黑底褲都被看光光，跳到一半她還趕緊把裙子往下拉，讓大批粉絲紛紛痛罵「裙子真的太短了，不知道造型師在幹嘛」、「這可以告攝影師性騷擾了吧」。

冇留言既 做乜撚

#12==

做乜撚野安全褲都大嚇小怪

打底褲唔係底褲？

個老細特登架啦 大驚小怪有群p片流出都唔會覺得奇

D fans 第一日睇kpop?

導清又開分身自推

邊狗又入左黎

佢導清老死

反正都晚晚俾啲政客高層全身由上至下睇哂
話唔定插埋鴨嘴鉗睇埋入子宮添 對住觀眾好心就咪咁小器啦

12個留言 但去到#29

如果本身著短褲跳就會無人講
但短褲外面有條短裙拉起就發癲
毒撚真惡

咪認親認戚

打完齋唔要和尚?

我打你

應該打底褲之外再著多條打底打底褲

睇標題就估撚到係台灣新聞

好正wo屌

粗過上海粗炒

雞
不用解釋了

我第一時間跑入黎，你俾D咁嘅野我睇？

真心無聊

合法賣淫露少少就嘈

台灣係咪無新聞

子瑜世一 !

梗係嬲啦，應該唔著打底褲嘛